上樓悲歌

屌你又話黑天鵝又話支爆，而家話加息都話無撚影響，我係咪成世都無雞脾食